條仔之前成日食個大陸妹室友

佢之前成日食個大陸妺 依家搬走咗
但個大陸妹又纏住佢

圖 ？

哨牙藍面正宗東北妹

爛面

屌你啦打支那拼音
你咪又係支那妹

收皮啦 我係正完香港人
我用語音打字姐 聰明

正宗香港local